**Теоретическая часть**

Экранирование - это метод написать спец. символы в строке так чтобы браузер воспринимал эти символы именно как текст и не выдавал ошибку, как, например с кавычкой в виде апострофа.
Тоесть мы пишем перед символом \' и он уже считается как конец строки, а как апостроф.
